有無巴打會想女友哄下自己？

有時都想女友無啦啦主動講啲感觸 感性說話黎哄下自己開心。
有時男人付出幾多心思物質金錢時間唔緊要，其實突然既一句感性說話 就覺得咩都值。 起碼比個男既知道你收到佢既心意呀

講咩你會好過d

女仔鐘意聽既野 有時男仔都會想聽下

例如話 同你一齊好開心 從來未試過咁開心之類掛

應該要講既就會自然講俾你聽啦師傅
我女朋友間中又會鬧我食屎狗仆街仔
有時又會講埋d好撚肉麻既野

樓主有無俾人話過你女人型

無 我大男人開 但有時都覺得骨子裡女人型 又要人關心要人哄

咁又係 夾硬想佢講 講左都無意思

但有某啲同佢一齊既時刻明明你自己好開心感觸既 同左佢講你點點點開心 佢都無出聲講返自己感受

個感覺就好似 永遠得自己單機講 我愛你咁 對方會笑 但唔會講返

Btw 巴打呢啲女友都好正 會好融洽

咁巴打你女朋友本身係邊類型既人先？怕醜既？定係直腸直肚？定係帶有少少男人格？

我又覺得可以同佢拎出黎傾下

一來又可以講下你想佢點，二來你又可以講出黎等佢知道你感受。

我都成日笑我女朋友肥，之後佢會屌出聲話要減肥，我就會一手攬落去，再係佢耳邊細細聲講：肥肥地先好，好好攬
然後又講句：凍天都唔怕凍

後果係俾佢追住黎鬧仆街食屎死肥佬

女朋友成日淨係叫我點哄佢錫佢
但完全無諗過想佢哄返自己
因為佢完全唔識咁做

係人都想有人哄下㗎啦

有時想哄想講肉麻野
講唔出口

+1

女友都係 明明感覺到佢好多野想講 都只係講到開心兩隻字

講中曬

我好掛住你啊
我好中意你啊

平時同男友相處係互寸mode
好少講啲骨庳嘢

啱啱一齊嗰陣佢收咗工都會問下佢今日攰唔攰呀
見佢好似hea答我咁之後就無問過

怕怕地醜 弱小型 但內心有自信既
一傾呢啲佢會覺得答我唔到 唔出聲 之後就頹
極少可以真係傾到

除左一啲感性既說話
仲有啲乜可以做到氹男友既效果？

性格問題？我係講唔出口嘅類型
同另一半都係互寸多，仆街仔食屎狗呢啲成日講

都可以同佢傾下啦
唔好收收埋埋呀師傅
Btw新年快樂呀